威院25歲男子初步確診 無外遊紀錄

消息指，威爾斯親王醫院今(4日)新增一宗初步確診個案，25歲男患者據報無外遊紀錄。如正式確診將成香港第18宗武漢肺炎確診個案。

玩完了
社區爆發
正式啓動

喺邊區中招？

屌....林鄭一早封關 就唔會咁
香港人前世做錯咩

25歲

問下班廢老當年做緊咩

25 歲手足中招 九死一生

無啦，社區爆發正式啟動

藍定黃先

逃走去狗屋

開始左啦

鄉黑食野味？元朗都有好多

唔好係住第一城呀

叫雞？

住邊先

未來20日大把潛伏既會上水

仆街林鄭

咁年輕，似手足

應該有聽呼籲，去過黑警署報案

屌你老母臭閪。。。

爆啦爆啦

仆街25都中

第18單姐，沒事兒

就係唔肯講 生死大事都唔講做咩住邊雖然話保障病人私隱姐 但加下全世界都會有

25歲...希望佢嘅免疫系統夠強可以大步擸過

真攬炒。

善用起底

屌 玩撚完

一定係傳播開曬

住邊都唔講，點叫人預防下

封關都趕撚唔切了

咁就一世

14日夠傳染幾百幾千人啦 屌你老母政府

全港攬炒

屌個個通街走，住邊都無關係啦

__ __ __ __ , __ __ __ __

Gg....

感謝林鄭

好波

林奠最期待嘅社區爆發出現了

社區爆發 香港人可以做咩

玩完

25歲(中招)

快d 好返 希望年青力壯冇事

另外個十幾宗而家咩環境

其實係，所以醫護更唔可以依家復工，佢地依家中招就所有人GG，做好衛生避免出街先係生存之道

屌 25歲...呢d就係無辜香港人 要受班支那畜生藍絲奶共狗返大陸帶d病毒返來受罪.

屌

後生仔

住邊？喺邊番工？

希望係狗

我地個代終於中招

根本一早封關就唔會咁 依家好明顯社區爆發緊 屌你老母遲早有一日 全香港都出黎同你死過

另一個25歲廢老中招好喇

仆街

病毒經由電腦傳播畀毒撚

本地社區感染
呢隻病毒 真係好勁

今鋪玩撚完

係囉又唔講 仲要後生都中 正常後生都比較注意㗎啦

住大圍

唔係掛...

一城巴好L驚呀我都

新田圍

本地人定mainland

社區爆發嚟料

邊有唔肯講，報左住新田圍啦

有無得用美國新藥？

快啲簽名收佢皮

無外遊但叫雞了

唔係前世,係今世,每個人都對暴政視而不見必定會引黎災難,只係今次係以瘟疫形式表現出黎